失眠幾晚，好驚香港會重現光州事件

依家黑警+公安用嘅暴力實際上已經好嚴重
但係多數示威者仲盲目相信展示岀受害者嘅姿態就會有外國救你，但係遠水不能救近火，咁耐以黎都只係嘴炮

我地反擊嘅力度弱到令人擔憂

呢兩個月上前線其他手足好勇敢，好有有組織，我覺得總會有希望

最近見到被捕嘅手足個個俾狗打到咁傷，一次幾十個
下次仲有幾多個？
我地平均嘅武力都冇乜點進化到
呢種情況我真係唔敢岀住
前線炮灰唔該收皮

喺未有共識升級武力之前，以黑警依家嘅手法真係次次都送頭

萬一中共真係自斷水喉都唔想香港影響到大陸造反
我地面對嘅就係解放軍屠城，前線俾支那狗亂槍射死

經濟，大國博奕唔係我強項
日日望住嘅Twitter/報紙嘅消息好似支爆咁講完又講
講到香港真係渣住中共春袋咁
我都感受唔到一絲安慰

一日未見到美軍岀兵我一日都覺得冇勝算
大多數人都太低估敵人
鄭丹瑞之前拍條片講過 20年香港係會生金蛋嘅雞
依家已經生左好多蛋，隨時有機會殺雞

在程心的潛意識中，她是一個守護者，不是毀滅者；她是一個女人，不是戰士。她將用自己的一生守護兩個世界的平衡，讓來自三體的科技使地球越來越強大，讓來自地球的文化使三體越來越文明，直到有一天，一個聲音對她說：放下紅色開關，到地面上來吧，世界不再需要黑暗森林威懾，不再需要執劍人了。

當她以執劍人的身份面對那個遙遠的世界時，與羅輯不同，她沒感覺到這是一場生死決鬥，只感覺這是一盤棋，她平靜地在棋盤前坐下，想好了各種開局，假設了對方的各種棋路並一一想好應對的方法，她準備用一生的時間下這盤棋。 但對方沒有移動一枚棋子，而是抓起棋盤向她劈頭蓋臉砸過來。

節錄 三體-死神永生

推

NOW OR NEVER

講到咁美帝係咪已經停咗喺附近
希望星期日唔會出事

女示威者被迫全裸站在警署任由男警搜身！！！

同光州事件一樣

我唔想香港人要好似winter on fire 咁俾班狗射殺幾十人之後先開始醒覺, 先開始下定決心還手

睇你出既po 好似思覺失調咁
我個人好質疑你呢個時候出呢個po 既用意係乜

都係個句 香港唔係天安門 坦克車黎到之前就已經番左屋企訓教

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

真係戒嚴呢？
一落街就捉走你

自己平靜少少中，而家急既係中共，大家要以柔制剛

上次 游擊得太密啦 由朝到晚不停出現
人地調動都好快
出現咁密人地周圍都有防守

游擊幾個點之後就要化整為零

戒嚴咪全球股災，到時大家都唔會辦法架啦

我地唔係89北京 唔係光州依D 唔入流地方 依家幾10億人睇住 支拿人係咁買機頂盒睇緊港聞 唔好怕一怕你就要成為支拿人 生不如死行屍走欲。

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

連住喺呢個地方嘅人好多都係旁觀者心態

光州事件都有得平反。但如果今次運動好似三十年前六四咁收場（死亡人數冇人知），我敢肯定香港一定永不翻身，街都冇得上。所以香港人一定要團結一致！
驚，你就輸一世！
五大訴求，缺一不可！

睇下啲開心野：侵侵Twitter 撚鳩阿習

If President Xi would meet directly and personally with the protesters, there would be a happy and enlightened ending to the Hong Kong problem. I have no doubt!

Over my dead body

班廢中廢老左膠都係比英國佬教得馴唔理政治停左係幾十年前香港...革命係唔洗全民授權 依家有1/3以上既人參加已經好西利

啱聽呀

根本唔洗理旁觀者點睇

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop